梁凱寧成日用腰帶紮實搞到對波好突！

麻友想突都無得佢突

24小時狙擊麻友

無狙擊麻友 講事實

梁凱寧對波大定麻友g對波大

麻友d點數用哂係pat pat 同個樣到

文字討論對波幾突

patpat 都唔係好掂

dllm純文字討論

老個陣真係無眼睇

唔係呀嘛，純文字討論？

討論區

支持麻友但都忍唔住笑左

有咩問題？